有冇人覺得萬一比支那翻身做到救世主，到時世界末日都冇所謂?

會覺得人類冇得救，不如死哂佢就算

agger
死撚晒佢算

真係要睇歐洲造化，可唔可以控制到疫情

家下支那一船船物資送比歐洲，正常人始終會感激其他人送野，我地幾多文宣都冇用

如果佢地真係咁蠢就冇得救

唔通火星男孩預言係真

外國人可以係接觸嘅資訊不全至比中共矇騙到
我哋唔勤力啲喺twitter散播真相，結果當然係中共成功矇騙全世界
所以連衛兵係時候要出動破壞中共嘅宣傳

請廣傳，國際戰線最新行動如下：

每日喺Twitter 各大有關Coronavirus嘅post留言要求世界各國向中國追究責任，例子如下

呢個post吸左百幾個五毛入黎洗版，證明中共而家最驚世界各國向其追責！各位軍曹，係時候做嘢送支共一程

具體做法：請定時留意NY Times，BBC，CNN等等嘅國際媒體，等到佢哋一出有關Coronavirus 嘅post嘅時候要即刻reply搶頭版，呼籲世界各國向中共同WHO追責

佢講過D咩

算啦，歐洲無得救，連美國都封歐洲關。
倒不如專注英國戰線好過，迫英國封埋中國關吧

可能忍辱負重多謝住先
完咗之後一野反枱

是旦google

2020年地球上的一個大陸將要發生第一次大災難，而第二次更具毀滅性的災難將在2050年發生。

他說：「我相信我與偉大的指導靈一樣，都有著自己的使命。中國，這個被神國選出來，讓承擔使命的神輪回的國家，有著特定的歷史身份。」